[直播] 銀座行路去嵐山

如題，第一次行路jj請多多支持
星期日出發，中午左右

路線 （ぎんざーあらしやま）：

以為東京行去京都

加油！！

我都係

元朗到林村係咪64K條路

會去埋六本木！

睇錯咗天水圍銀座 冇嘢我出返去先

Same

CLS

以為日本+ N

我都係 以為邊位清咁勇

以為日本

d日本人wannabe毒撚真係

以為上洛行路撚

廿零公里呢個距離幾好 輕鬆行
係呢幾日熱啲

穿過錦田同狗狗玩捉迷藏

早兩年真係有位巴打咁做

去埋旺角銀座廣場啦

開返關我都要去日本做下行路JJ

中間都唔係少野，一剷上去肯定成身汁

以為東京去京都

中山道

偽東海道
Support

500幾公里

屌fake咗幾多人以為日本

anyway支持

日本都N個銀座啦

可以順便去埋東京街

我都比佢呃撚咗

致敬

記得行埋東京街

OP個名都好貫徹呢個精神
流水ひびき（響）

Too easy

不如去埋牛津啊

小心巴打

舊東海道

直播開始未

以為天水圍行去京都

召喚樓主

你去搵下天水圍墜天地獄獸先喇
就快

叻仔
俾你個topic呃咗入嚟

係新北江(にいきたえ)食緊野

加油！

搵人搞個黃石去比華利山

唔係しんきたかわ咩

本木喺佐敦

係咪赤豚中華拉麵

經唔經光板田邨？

銀座！

去放個水先

唔係果頭喎ching

出發！！

蒙古中本北極d frd

乘客可在此站轉乘銀座線、日比谷線及丸之內線

出發！

麗江仲未試過

今次真係me2

樓主真係幾過癮

正呀

俾你呃鳩左，但都非常有興趣睇

我都係！

樓豬

加油

跟隨地元的步伐抄小路

唔錯
但咁晏先開始行

睇番都好熱血

元朗大馬路(げんろうだいまじ)

唔係為左去toilet 應該唔會兜呢度

呢度邊到黎

入到嚟屌出聲

咁遲出發未行到好夜

小心上山果段路會比gay佬強姦

你d 日文名 屌

六本木喺錦上路

唔睇comment真係以為係東京行去京都

博愛lomo

入到嚟原來唔係日本

屌你到東京未

我都係, 以為要追post一頭半個月

假日不少市民踩單車去上水（じょうすい）經新田（にった）

same

Lm

東京有 下高井戸
元朗有 下高埔村

流名

睇到啲日文笑死

留名

留名

樓主好風趣

中場小休一下
Order了一杯coffee, take away都要等

去買啲飯團同日本野飲

樓主算唔算行得快？

依間嘢成日好多人，明明已經山旮旯

無話要快

山中道/東海道
應該由日本橋出發

鄉下地方無華御結
要我食7仔飯團不如殺左我

嗰個係越南東京

真係好偏下，蒙養小學果個位唔特登入根本唔會知
但dine in要等成個半至兩個鐘

以為連登行路撚已經對行香港嘅距離感到無癮要挑戰上限

比你昆到

真
心諗，四個鐘行得完？

重心諗：咁撚癲

叮噹~叮噹~

真支那そば

錦田（にしきた）
好記得上個post有巴打話好似日本鄉下

邊個pat本咁既野係涼亭

留名偽日本之行

我都係 我入到黎
咦點解向右行

錦田赤レンガ倉庫

樓主高質

加點想像力，人就在日本了

呢間好出名好多區外人

G持

赤城千葉

到左六本木喇！！！

支持樓主加油

鳳池村

呢幅橫額夠曬日本

g持

睇完個post，再望望你個名，笑咗出聲

流水ひびき呢個名真係好撚正

我都以為係

仲係錦上路 sosad

依個天氣行中山道會死

にしきうえろ？

錦上路係兩個地名合稱
所以通常跟音讀，即きんじょうろ

竟然有咁多日本名既牌

睇住啲日文連啲相都變得好日本

好靚 其實新界好多地方都好日本feel

其實香港好靚

其實啲村都幾靚 但怕中狗屎

終於行到來上村（うえむら）
隻腳開始痺...要抖陣先
因為跟住就要挑大佬

以為係日本

真

呢個po 幾好笑
真係笑咗

離唔開大西北

Btw你個名好正

平時好少睇行路post俾樓主個主題吸咗入來

大草原wwwwwwwwww

俾樓主呃左入嚟

我都係
以為係帶埋帳篷睡袋訓公路個種型爆既行路撚

好近啫

繼續，上村JCT
右邊係荃錦公路
左邊係林錦公路，去大埔呢邊

.

笑死真係有六本木

仲以為連登行路post 登陸日本

瘤主條死賤種特登起埋d垃圾標題

痴撚線

有錯咩？

凌雲寺 りょううんじ
其巴士站係一定要停，有無客上落都要停一停

jct

JCT
樓主都幾有心思

北伐一定要行麥理浩徑

me2

一樣

條友屙緊尿？

啲圖加個日系filter會更加逼真

流水響
個podt好笑

張相好日本

X2 ，呃咗我入嚟

要行幾多日？

[LIVE]東京到京都～東海道徒步之旅

仲唸往抄筆記下次去日本有用添

以為天水圍銀座行去京都嵐山

頭先收得好差
補返大埔林村（はやしむら）塊牌

剛剛行完成條林錦

CLS、林村終點有間咁既野
好奇一望原來真係入得去

比日本更日本

有冇地址

真係好似日本

好彩你嘅終點係嵐山
住宅區
好安全

希望樓主尾班van仔之前到嵐山

仲未到

大佬到咩位置

應該啱啱到康樂園嗰邊，行多半個鐘左右應該入到埔中

就快見到太和喇

或者樓主本身住嵐山

睇到張地圖先知被fake

心諗邊位巴打咁撚黐線，由東京行去京都

行汀角路啦仲入埔中

汀角路暗到痴線，行大埔公園會唔會舒服D

留名G持

但嗰條路咁多車
都唔怕啦

江唔會係かわ啦

樓主應該八點之前搞掂了

[url][/url]
好想堂食呀diu

咁行埔中啦，畫面靚d

夜晚嘅大埔海濱先似日本

だいぼメガホール

去toilet 先

LM

係 新田都係喺東京 銀座過去好近

左腳開始腫
要頂多半個鐘

你係咪本身住大埔？

大埔府中

加油！
仲有少少咋

最後直路了

真係有巴打行過

啲日文好撚正
好掛住日本

行到邊 咁好腳骨力

太暗搵唔到門牌
不過呢到就係嵐山啦

住到咁入
要返屋企都好麻煩

恭喜

乙

即刻搭阪急返大埔中心

勁呀

恭喜樓主

全程5分鐘收5.1

lm

睇錯 往祗園 嵐山

好彩一田頭先仲未閂門
有特價刺身

勁

藍店

hi

Sorry囉

個門牌好似係出啲

唔怪得無神神有人推post

雖然舊post推唔到

坐這山望那山 on9去行

見到d日文譯名好正好掛住鄉下

阪急

歡迎嚟到大埔！

樓主幾時坐新幹線離開

封關封到痴Q左

係tsw wor

呢頭多黃店

第一反應：原來唔係天水圍
之後：原來真係天水圍

仲有個post係東京行去青森

不過果陣冇人理
唔知點解得東海道爆post

我淨係知道你行過去京都 行去青森宜家先知

青森果陣行左三個星期都沉底，但東海道就三幾日就爆一個post,我都唔明點解

嚴格講青森果程冇行晒，因為中途落雪，所以坐車skip左一段

出現了

恭喜完成

樓主聽日唔使返工咩

以為銀座廣場行去大埔嵐山

食開咩

巴打幾時再行

疫情完左再問我呢個問題

你地依家住邊頭

而家無人出街ah 想跟你行山手線
不過行人煙稀少地方怕乜都無開就真

可以利用IC card

依家堂食得返10個位，都幾需要耐性先食到
有不定休日，可以like佢個MeWe page睇下幾時休息！

明明係六棵樹，邊到有草原

不過沒有競馬場

我日比谷行去友樂町一分鐘都到

但佢地爭取到唯一小巴線入大埔中心
都算係咁啦

有新幹線去日本邊個想搭飛機

本身呢兩個站係東京都係隨離
也是指定轉車站之一 (即係當同一程計)